今晚咁撚少狗

勁似想抖足全日等十二點出黎發癲
加下黨鐵咁早關站目的係方便運輸防暴到各區捉人
各位手足小心 長命工夫長命做

以下歡迎討論

等緊12點啊,手足好番屋企訓覺啦,長期戰

佢想十二點出

唔係為左休息
係因為要時間吹雞叫人返工
所以 呢場係長命戰
我願意玩足3年8個月

推

長期戰，要策略性撤退先

唔係少㗎今日，係超勁多，就快出